K11商場有男子在空置店舖吊頸身亡

下午兩時許有消防接報到場，在尖沙咀梳士巴利道18號K11商場內有一名年約50歲男子，疑似店鋪東主在空置店舖內吊頸身亡，初步無可疑。

k11

k11 都有凶鋪

欠債還命

又係k11
呢個場之前已經有人話好邪
擺哂風水陣

多謝淋病

無可疑

邊間K11先

個個係k11musea

又黎

黑警殺死後再吊上去...屌佢個女

其實個地址就係K11 Musea

日日都一堆自殺

新果個k11

係咪首次出商舖兇宅

依個商場開個陣就運動
到宜家肺炎都無正常運作過

K11 Musea有空舖咩？唔係好覺既？

識玩

以死控訴呢個狗正苦

曾經有舖頭開業個零月收左皮

好多人行WO個場旺到仆街

聖誕無晚餐，個個去musea robotea買熱狗

係咪業主唔肯減租

旺丁唔旺財

我宜家肯商場
少人到

減左成年仲要減

Musea個場係有種奇怪的感覺
之前都有人話過風水唔好

weekend 就完全唔同啦

幾多港女一車車走去波波燈野卡 打完卡落Five Guys 食burger 扮abc 有錢D 既落地下食雀籠high tea

樓上酒店開張冇耐就有人跳樓

之前有post講過K11個格局旺丁唔旺財

做得好，死都要攬炒業主，如果所有窮人都咁玩就好

btw邊個鋪位，要開名先死得有價值，rip

RIP

紅衣厲鬼

以前新世界中心後來都係變死場

有冇DETAIL?
正常咁大間公司應該搵過曬風水睇過
又會咁捉蟲

佢個廁所靚過我屋企

上次已經有鬼佬喺k11酒店跳樓

空置店舖-》已經執咗笠？

k11 musea好多單...

9成比人落搭話個場係發展重點一定做得起借$開舖

租鋪個個定業主？

又要收場先做法事了

淨係知個停車場大到仆街, 但永遠要你泊去A區 遠到仆街行返過黎

個場嗰陣香水味臭撚到仆街

識玩 唔係自己屋企自殺

戲院都無開
之前諗過去個到睇場戲

被自殺?

冇記錯仲要分屍

我淨係幫襯過 five guys

呢個場之前好似已經有兩單跳樓
係咪同業主傾唔肯減租 所以先逼死佢 係呢度死報仇

正確！
閒日直頭丁都冇

聽講4樓嗰度有鬼

邪到爆

傻豬 旺landlord財 冇話旺租客

邊間舖？賣酒果間?

支那香水

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

Musea 就寫明Musea la

又係musea

又係k11 musea
2年死幾單。。朋友話果到好聚陰

賭場既味

記錄保持者仲係apm

btw RIP

Google K11 蛇陣
中庭有粒大蛇蛋

死黑警又滅口

手足

之前同師傅喺嗰度做過嘢，呢棟嘢邪到不得了，想估再講

短短時間已經死幾件

好奇邊層

次次入去都臭到頭暈dklm

個場開張冇耐已經有人跳樓

風水撚又黎又黎
到底連登鐘意講風水定deep state多d?
學埋哂d中國狗講風水真係好撚柒

APM係中庭free fall, 一野兇左成層

入面好靚
唔知點解硬係覺得唔太舒服
好似好暗咁
但D燈其實好光

而家機場T2同機場島新起緊果d大型商場都係K11
又係新世界發展

其實呢啲位死幾多人都唔會跌錢

入邊除咗個廁所正 完全唔想入去

想知 點樣邪
不過佢d廁所真係又大又靚

講

想知咩舖

圖都無張

邊有陣搞埋自己咁犀利

好亂架
幾個k11

冤有頭債有主，頭七你去搵港共好啦，係佢令經濟咁差

（學朮討論）
計 起跳點 定 著陸點

九成九

個屎坑係一流
但D色調幾陰森下,就算靚都唔係好想屙太耐
驚好似今際之國咁入結界

以前新世界中心已經係咁

musea 都係
唔係第一次有人跳落去死

又唔係集體吊頸，唔好將佢無限放大前景仍樂觀

musea 既鋪, 一吉就好快有人入去
所以吊幾多件都唔怕

個商場第一次去都已經覺得好陰森

一年頂盡去一次咁囉

吸引我都係得個food court同埋麵包舖

成個場整鬼屋一定好正

2021年都仲有人講風水
大把公屋窮撚放哂風水陣咪一樣咁窮
好心推返政治post算啦

又k11

師傅話冇咩必要唔好喺嗰度行

即係葡京個局咁,都係大殺四方只旺老細.

旺唔代表賺嘅
半年前行過一次
除咗美食廣場 5 guys呢啲多人幫襯之外
其他舖頭都冇乜人入

租得k11都大集團啦，唔會有小商戶啦

MORE

呢個都係我第一次去K11 Musea嘅感覺，
同賭場啲shoppes一樣，
個樣，啲燈光，陣味都似

勁多人行迫到，不過個燈光好唔c 服，不了

k11 musea隔離橦酒店係咪全橦吉左？
好似全日黑蚊蚊

Element 同PP個廁好好多
Landmark 都唔錯

唔係寫字樓咩
之前上過去做野

不停收租

連登都好多弱智信風水嫁冇得救，支那DNA

雞扒妹回應未 ?

係咪想講洲際？

我覺得個場好唔光猛(靠射燈整到好光咁) 但d decoration同氣氛都奇怪
無天然光照入個場搞到好似在另一個空間(世界)咁 成個場都唔係好舒服

如果全香港人都知你覺得會唔會跌

好大陣雲呢拿味

但係又有露天地方架喎
個d位近海又唔太大風幾舒服

洲際全棟裝修呀嘛

你望下apm

真係支那賤種DNA入血

一有人死就話邪，香港有邊度唔邪呀？

講多D呀

啱啱去完

閒日好多個都無人架啦

2021年仲信風水都on9
個廁所香港top 5
好撚正

新世界全部都係嗰個味

手...

足

經濟好好, 呢d 幻覺黎架

oic

有邊間商場D 廁所有獨立洗手盤

地球又有人死

果隻味好似啲雲呢拿味
唔知咩香水來

唔係指露天果d位 佢個場咁大,但大部分室內空間都唔舒服

連登係咁架啦
所有學校以前都係軍營
有人死就邪
成班現代人信風水
你話好唔好笑？

其實個場都唔係target連登仔
身邊全部女都經常去，無事無幹都去打個卡
之前有coupon定咩日日見ig有人po買野
Rosewood 個下午茶book到唔知幾時

Lunch勁多靚靚OL

有幾層樓底算矮

btw musea門口個所謂藝術品

商場中庭好似都有跳？

隔離寫字樓丫嘛

地產商話要守合約精神

其實我幾鐘意musea佢唔似其他罐頭商場
初初開張時入去，覺得唔似係香港咁，比一般商場大同闊落

不過想知邊間舖，入面咁多連鎖店，應該係細舖先會搞到咁

不過撇除啲風水陰謀論嚟講
個場啲設計又真係行得唔聚財，陰陰暗暗咁
啲指示又麻麻地清晰，啲人聚晒喺地庫堆餐廳
吸唔到人上上面層數
仲未計朕香薰味

每次經過係好多人行
但一上樓上就冇晒人
舖頭入面都好靜

開始自殺潮同移民潮

啲裝修太陰陰沉沉

下面多人 上多兩三層就店員多過行人

似Baileys

又多一件

你個師傅咁叻 有冇教點先可以光復香港呀？
真係好想知而家仲信風水嘅人到底係咩心態
科學時代

跳樓咪行上樓上

蛇形K11
空置舖吊頸 邊個發現

真心
唔鍾意musea 太黑黑暗暗

咁識玩

隻香水應該貴野黎
只係香港人唔識欣賞

cctoy有gta風水佬做代表

我以前跟個個師父話K11好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

邊個鋪位

好似係二樓

做任務啦屌

UBS係果頭,都唔出奇

無採光，又深色裝修，成個場陰陰沈沈咁

屌你老母咩，太子站都有靈探，明明準到仆街

邊間店

藍屍手足 sick play

抗疫最重要 就算有鋪頭蝕到自殺都唔緊要

你老母被黑警口爆

呢個商場咁吊腳好難旺，靠隔籬幾間酒店同啲狗男女周末拍拖貪佢新屎坑，應該捱唔到幾耐

無撚用

marketplace同food court果層都有種寒寒地既感覺

btw個廁所好乾淨
喺果頭急屎可以考慮

知唔知幾樓 邊間

仲又大又新

其實個場真係非常唔好行

好撚旺喎

報紙佬都分唔到k11同k11 musea

屌你老母以後唔去K11

開埋啲垃圾舖 賣嘅嘢又貴又廢
入面整間donki肯定旺丁旺財

個商場係破壞香港風水既發展黎，周邊勁多蛇圍住，商場入面仲要有粒龜蛋，對面會展靈龜既金蛋比佢收埋左

成班友去都無去過鳩嗡到呢。。。
mizuho HK 、台北富邦成個office 喺隔離，人流點會少

先唔講weekend 打卡團，普通weekday 大把放飯去k11 musea啦。

仲有又話風水唔好、又好邪之類2021年喇

K11musea陣味喺k11 mall 都一樣有，設計相對昏暗唔係光猛主要係新世界想令入去嘅人放鬆，從而增加消費嘅意欲
新世界搵晒專家去設計㗎

上面有人話蛇蛋
而家又話龜蛋
風水真係

k11 musea 成為自殺勝地

人多同錢呢未必正比嘅

好想知Elon Musk 用開邊個風水師令佢生意可以做到風生水起
唔知佢啲工廠用開咩風水陣有冇打生椿呢

嘉頓雜餅味

有冇冥界波？

尖東當年五芒星事件無人記得？

個場食肆多人同打卡咋
零售係勁少客
個場d brand 都係小眾，但又好貴
搵鬼買

我師傅話係雞子

係
仲要長期有陣勁甜嘅香水味

秒

根本兩個場都唔好行
偏僻吊腳得嚟仲要走超高檔路線
啲路線又鬼咁亂
出去星光大道吹下海風仲舒服

風水撚同星座撚一樣咁On9

我第一次泊咗入去，攞車果陣搵咗我兩三個字
第二次記住咗泊邊區再影返個位就好啲

鬼咩 正常啲商場設計就係圓形 盡量想所有鋪頭都係accessible
呢個K11啲路九曲十三彎
有啲鋪頭入到冇得再入 唔專登去搵真係唔會經過
去過一次都唔想再去

musea又香水又donki

一開始個陣仲暗, 仲要有D香水味呀, 播埋D聽到暈既歌

weekday我有日去work from mall都多人

睇大家點睇既姐，會展好多人都話係好風水黎係岸邊生蛋，而咁多蛇建築，好似中環妖道，西9粵曲中心仲有個商場，大家都想搶走粒金蛋，而咁岩個商場入面類似蛇穴有蛋，姐係金蛋已比佢搶走，周邊其他蛇守住，所以用靈龜蛋黎比喻我個人覺得合理d

店鋪東主多D港商死 唔錯丫
多D黎密D手

我諗頭幾層真係多

我開頭以為有人中武肺，喺後門推出黎D救護員著晒保護衣
但張推床冇人，嚇親我

MUSEA 行過一次, 係個好鬼大既死場
個場太大原來行一層都辛苦的.

樓上大把

可唔可以死多幾個

人樁

搞咁多嘢我師傅喺床頭擺三個銅錢已經化解晒所有問題

唔係死係鋪唔計

但apm光猛好多

猛鬼商場

係呀，但出面香水好臭

咪剩係去底幾層飲飲食食囉

除左底個幾層
個場真係麻麻地

佢啲品牌唔係太大眾化買唔起啊

你估大藝術家・三世祖會唔會俾呢啲事發生丫

另一間k11都係咁

真係無乜野好行，行海港城好過

想問吓連登仔覺得k11個裝修恐怖啲定係公屋行入去有個紅色燈神主枱恐怖啲

Link?

呢個K11係咪近海有香味Rosewood下面個個定第二個K11

繼續玩防疫啦
之後會越嚟越多人自殺

屌你老母又都市傳說呀？

得你一個會查證

人地玩文藝零售,點會比DONKI呢D質素入場

作為一個有獨立思考兼曲高和寡既連登仔
一定係答K11

連仔話係咪係

變咗討論K11 Musea
(btw 間野係多人行，但係多人幫襯好似得樓下嘅牛角包
間野個格局真係好奇怪)

幾貴都冇用
真係好假好臭

多人行係因為大家都屈左成1年.
K11 真係幾靚 不過好多人都只係去打卡/影相..
冇乜人消費的...

去左明珠城啦

河內個間好行D
雖然無咩食

一層donki
一層daiso
保證日日爆

其實鄭志剛算係咁
唔想整啲一式一樣嘅樣辦商場
想藝術融合係K11系嘅建築
都算係開拓自己嘅特色

不過大眾受唔受落就係第二回事
例如果隻棉花糖味我個人覺得都幾難頂

就算係寫字樓都係嗰陣味，例如北角K11 ATELIER

上左一層行到仆街先落得番去

尊重既

相？

大家可以唔信風水 , 但呢D風水陣佢地又真係擺緊 , 咁多生物點解要咁統一用蛇黎擺 , 仲要個個望住晒會展

巴打你發現咗，快啲移民

more please

K11會唔會鬧鬼

我記得係六芒星，難道你害怕得記錯了？

其實都一年幾

佢開呢啲文藝零售喺尖咀其實定錯位，因為價錢定level都太高
呢啲應該開喺中上環，俾啲鍾意扮嘢嘅闊太慢慢睇慢慢揀
尖咀係啱啲中產消費型，扮下上流有啲品味嘅舖頭

今鋪空鋪真係變成凶鋪

嗰度冇咁撚誇張

睇邊間啦

上次買幾個死人包排左15分鐘

其實連登仔真係好迷風水
老實講，香港發展左咁耐，有邊度未死過人?

呢間似係musea喎

因為揸緊旗嗰班高層信囉戇鳩

係musea

風水根本同中國武術一樣呃蠢人

果間法國牛角包由開鋪排到收鋪

k11 musea 行入去周身唔聚財
自此行近都唔想行，尖東站都唔用J出

見得多天堂光（屋企用100火，舊office 成個天花都係光管，之類）
去d有燈光設計嘅地方自然覺得奇怪？

咪寫明梳士巴利道

我都想講
靠住星光大道嗰邊有啲涼亭上蓋成個飯鏟頭咁

有無多啲料share吓，之前又話同蛇陣有關，依家上網揾唔番嚟睇或聽

呢個商場好邪，死左幾個人

手足

個場成個迷宮咁
又見唔到天
又暗
死左既靈魂未必出得返去

Lm

新K11真係好撚邪
佢啱啱開幾個月先至有人喺商場跳樓死

冇錢交租

叫龍珠會唔會好D?

我去親都少人 又唔舒服

間舖啱做長生店

又有藉口加租了

成日去都唔駛排

人人都玩會發現世界無鬼

睇個人體質啦 我去過都有唔舒服同頭暈 偏偏就係果個地方 其他商場都冇事 你話我迷信都好啦

一個地方死過人點都俾人感覺唔吉利啦 依家仲要第二次

你假設世界真係無鬼，對我黎講係unknown

下面仲要蛇鱗咁一片片

mustc

每次去musea都係因為想去F&m 而順便行下
行咗musea咁多次都未行晒咁多層
仲要每次都唔知啲鋪邊間打邊間

笑死，
睇呢個post仲以為自己翻咗去封建時代，
迷信不特止，一個二個唔係玄學大師就係通靈王，
等睇幾時有人拉隊入去破局

暫時未見有新聞報

手

提電腦

Exact7ly 嗰個位
奇型怪狀又毫無美感
睇多兩睇隻蛇頭好似守住個商場咁

即係邊間鋪？

梳士巴利道 好似係 K11 Musea 喎

係邊間鋪?
開係果度好多都係大鋪有分店
無小店開係依個商場卦

個場咁暗，的確唔係咁好

戇鳩先信風水，乜撚嘢洞穴，你老母個閪仲猛鬼生埋啲弱智風水撚

應該唔係個場，係成個香港都風水差，小人執政死得人多

風水咁on9但班有錢佬連國家都信

好邪

大圍上蓋不過好似比狗鐵拎咗

風水 中醫
支那兩大輸出毒瘤

係咁撚有用呢個世界冇窮人
垃撚圾

仲有中國武術

靜中帶旺

其實咪同以前朗豪坊差唔多

中武肺都有$5000蚊，乜事都無真係白白捱貴，全世界應該係得香港淨係派錢幫中咗招嘅人，DKLM

我覺得幾香

其實前身新世界中心都好多都市傳說，尤其是小熊國果度，姐係依家做咗室內遊樂場同之前係sogo果度

第一次去真係咳出聲
本身又唔喜雲尼拿味 甜到仆街

正呀 啲租平咗幾多?

細細個去覺得好陰森

寧舍多屎忽鬼 關咩風水事吖
繼續限聚繼續禁晚市 肯定全港凶舖遍地開花啦

多謝淋病啦

直頭係

裡面有個蛇蛋

直頭係

咁耐都冇人講到邊間舖，真定假？

由朝早6點開始 今日啲新聞已經灰鳩到核爆 幾時可以隊冧個閪政府 黑狗幾時先死全家

頂盡只可以話發現就算有鬼都好 鬼係冇任何攻擊力/詛咒力

毒撚出過街未?
musea多人到仆街仲有好多正女

而家咪就係musea吊頸

個場真係生不逢時
先有示威 後有武肺
無哂d支那客

積屍氣

正常

追完PO先講啦

邊忽小眾 你唔識就話人小眾
btw 講緊吊頸個間musea

一間凶舖 抵到幾多間吉舖？

係, 懶藝術其實好唔舒服

屌風水屌星座冇人屌水晶

我第一次去musea都覺得好唔舒服，啲香水味又太濃。去7/F又勁複雜，都唔好行

剩係去Moma store 扮去咗New York

廁所全港最掂 有主題 有獨洗盤

Musea有無我唔知，但新聞係講緊梳士巴利道個k11

真係唔撚明點解會變咗聲討個商場

Sor自膠 musea喺梳士巴利道

唔卵京
咁搞法肯定平租
大把人爭住租

煩夠未？想睇下其他新聞ok?

大把發左達既有錢佬信

唔減租？

邊間空鋪？

轉行做半價外賣喇

樓上話唔好信風水 愈有錢既人愈信風水架on9

有冇人知邊個舖位～

唔肯減租的結果 呢獲真係攬炒

佢講得呢句證明真係冇見識

大圍上蓋商場部分起完要俾翻地鐵

仲有 機場Sky city 同 啟德運動園

唔覺得 musea 靚，但難得有香港商場唔係白地板

高層廁所入面有埋洗手盤個個
Above average喇

上一年深水埗有間開咗好耐影音店，都係經濟差影響生意，五十幾至六十下老闆，喺閣樓上吊自殺身亡，之後由家人清貨後結業，777 害人不淺... 唉 !

就算佢地唔信，眼見d建築起成咁都明顯有擺設啦，唔信風水野都覺得古怪啦！

更何況風水呢樣野大把人做緊，d新起落成既野都會搵風水師去睇

唔信風水都好 同一個地方死過人你都唔會再想去果到啦 正如你揀樓都唔會主動揀兇宅啦

風水多騙子就真 但唔代表就一定係迷信 有料既師傅咪真係幫到囉

成日去個度行
想知邊層

個場都唔係做平民生意邊影響到

邪到
個場真係好古怪

d 人會仿傚

上面有人講左

成日去都好多人喎 啲名牌直程排晒隊等入

繼移民潮之後 自殺潮

仲未去過呢個場 上次同人講香港有2個K11仲俾人當ON9

有林鄭擺咩風水陣都哂氣

仙人表示恐怖 我以前個茅廁都大過後人成間屋
做乜咁折墮

手足黎。 又無可疑？

個商場可以拍生化壽司2

搵唔到啊～師兄

回魂夜一家生靈塗炭

京京

208係Hair Corner

人生規劃...

消息指，男事主是一名裝修判頭，現場是一間空置店舖，他早前接受委託為涉事吉舖進行裝修，惟昨日其妻致電委託公司，指丈夫因為中風未能做裝修，對方於是改託另一間裝修公司。及至今日，裝修公司負責人到場進行工程時揭發事件

有3個
鰂魚涌有個K11 Atelier

blocked
理性中立黃
#364663

戲院開都會有人睇完戲順便行下
唔開真係冇咩興趣上樓上

大鄉里見識少

咁多頁都無人講
個場d音樂嘈到仆街 一齊行街傾計勁辛苦

仲有sushiro同sukiya

Gay巴

我同你睇到唔同嘅野？平日夜晚係冇人行 間間都空鋪 未禁堂食前淨係得five guys比較多人 但星期六日就多好多

知唔知exactly咩鋪位？

呢個鋪位自殺？

好好行喎，d女有正
真係想捉班臭雞入厠所狂屌

鼻敏感撚一入去眼乾鼻痕，出去好grand好好太陽，一入去冇撚曬陽光
(行過兩步出返去，係咪有位會有返啲空間感)
btw 海之撚好似又係用撚盡啲地方，逼挾到

呢啲舖應該冇得散買？
業主係新世界喎咁
係吊又唔錯呀

又係Musea
宜家總共都死左4個人

搵食艱難

好撚難頂

起到成個蛇竇咁撚樣

唔想死係自己屋企變凶宅
咪去商場囉

好似以前新世界果時已經好猛

賭場都冇佢咁臭，音樂又嘈

K11既唯一用途就係柯屎，個廁所正撚到

點解好地地整個涼亭都整到咁恐怖
同中環隧道口同一個人設計架?

邊間？

另類潮文黎架咋
邊度出事都有人話佢有個師傅話果度猛鬼
填海出黎靈乜撚野界洞穴

k11 musea出邊條星光大道咁撚多毒蛇陣

笑死

鳩噏/製造謠言都係

經濟不景終於有啲證據

原来係潮文嚟，啱啱應該入咗個靈界洞穴變咗個弱智仔

信咪信
不過唔好個個衝出黎講咩靈界屍氣幾芒星呢啲膠野

黑還黑，設計陰森還設計陰森
估唔到今時今日仲講風水同鬼
有錢佬信風水又唔見契媽同廢佬巴菲特信

討論風水/鬼/靈界我覺得唔係唔得
不過唔好求其話有個師傅講
因為呢啲topic 最易老作同膠化

嘩....咁睇唔開

個撚個商場都白瀨哂,難得有個特別少少又話人地暗又邪
不知幾鍾意去MUSEA買野同埋果度個廁所爆石一流
大商場黎講最鍾意MUSEA

簡單啲講
一個地方令人感覺唔自在都算風水差架啦
鬼個啲野當係研究下個地方嘅黑歷史

總之講一個地方風水或者鬼嘅事
最好有啲一般人明白嘅解釋

現代商場個設計方向都係咁
希慎廣場東薈城新翼都係咁上下風格

白瀨晒係2000年代懶鳩cyber
家下已經開始out

Jeff Bezos
Elon Musk
Bill Gates

佢哋用開咩風水師

呢個商場當初起嗰陣已經有建築工人出事
仲要好似唔止一單
依家起完仲係咁無停過

唔係茄士咩咩

即係條屍吊左係商場幾日先比人發現？
日日咁多人行 點知圍板後面係條屍

其他係咩事，無留意新聞

下午約2時，尖沙咀梳士巴利道18號K11 MUSEA人文購物藝術館一店舖內，一名54歲姓鍾男子被發現在店內以皮帶上吊。消防接報到場將男事主解下，惟他現場被證實死亡。警方於現場有檢獲遺書，案件列作自殺，男事主死因有待驗屍後確定。
消息指，男事主是一名裝修判頭，現場是一間空置店舖，他早前接受委託為涉事吉舖進行裝修，惟昨日其妻致電委託公司，指丈夫因為中風未能做裝修，對方於是改託另一間裝修公司。及至今日，裝修公司負責人到場進行工程時揭發事件

原因咁撚怪

2019年10月25日晚上10時，一名53歲女子在商場5樓高處墮下地下中庭位置後，當場證實死亡，現場未有檢獲遺書，警方初步調查後認為事件無可疑。[30]

2020年1月15日早上10時42分，一對外籍男女從K11 ARTUS寓館高處墮下倒臥於4樓露天茶座，當場證實死亡。

係咪唔止4個？
跳落商場中庭都有2個

仲有好記得呢單

英籍夫婦 留「反送中」遺書
K11 ARTUS寓館墮樓雙亡

【自殺案無可疑？】
雲海：英籍夫婦「被自殺」
女事主手執衣架太奇怪 ｜
區區論壇｜ChannelNEXT｜壹週刊

第一單之後我次次行過唔敢行咁近中庭
佢中庭d人仲敢響度hi tea我覺得好勁

我係講緊吊頸果間musea
除左化妝品果層同大門口果幾間，其他好大路咩？
佢個場既membership scheme 又on9
要儲分先正式做到membership 再繼續儲分

陣味先難頂
兩間k11 一樣

咁呢個真
老細做野係有d 不計成本

留名聽故

其實係佢老細本身鐘意呢d 色調
個office 都裝修到呢個tone

會唔會係6樓Pure Fitness裝修嗰度

鳩鐵起好之後element不了

因為鄭志剛好鐘意依陣味 所以所有k11旗下既野都要用依隻味

聽聞鄭志剛係唔睇3D圖，佢話要睇實物。之前其實起好咗，但佢覺得唔靚，跟著就砍掉重練

點解咁極端 唔係小眾就要係好大路
我話唔算小眾 你就話佢地唔係好大路
仲要講左第2樣野講membership scheme

死黑警

好明顯大藝術家・三世祖應該鼻塞開

明明講緊中式風水 你舉曬外國人出黎 我真係佩服啊

每格都有個洗手盆。
超正。

希望能夠成為潮流
無論商舖又好住宅又好
總之頂唔順租金嘅都死响入面
同業主攬炒

次次都越行越眼瞓

睇新聞有相 好似喺2樓近rosewood嗰邊

Off white，
去過一次，之後搵唔返。

又蛇陣？

明明k11 個位係填海
以前邊撚度有洞穴

認同，
行係舒服嘅，
夠特別唔係一式一樣，
不過啲舖頭牌子就真係貴咗啲。

Enlighten me then
風水得係中國work? 香港又點？
中國人去到美國又點？

Element 家下差咗好多
啲清潔阿叔而家hea 咗
而家有時有味

點熱鬧法？好多人去廁所？

我冇話一定係名人先用風水呀 只係想講有錢商家佬都會用到風水 佢地唔出名唔通又唔計？

而且你咁舉得好明顯係弱智 冇人講過人地會靠風水發達 風水只係一種輔助幫自己旺下材咁樣 最重要都係自身 人人都淨係靠風水 咁全世界都唔使做野啦

咁顛

烏黑燈火
九曲十三彎
每一眼望住既地方都係彎曲既

個感覺好迷幻同精神病

污名化
淨寫地址好喇

不過認真
佢間戲院設備唔錯

［member]咁恐怖😱 我去五樓廁所無事 [/member]

正確來講係用緊Tahitian vanilla 懶係高級 但我都頂唔順浸味

睇唔撚明即係死者中風定做完冇錢收

海港城新整酒巴果邊會有個阿叔say hi

之前經過，入左去一陣都想離開，周身唔聚財

個廁所唔知有無人用來X野
望住塊鏡

好鍾意依個商場喎
連埋出面海傍、周邊啲休憩空間覺得規劃得幾靚

咪係
連埋外邊啲公用設施規劃得幾好
堅鍾意行依個商場

地產打手互屌post

我以前跟個個師父話你係五毛

唔想知呀，唔好講
講左冚家產

lm

佢老婆好可疑

我都覺得太黑。

個場邪邪地 , 地上望上去個大球體加上不規則圖案, 周身唔聚財
之前去到幾獲 跣親幾次地下

有清潔工人

你同個場都唔係好夾, 少去為妙